設計文憑一問

想知道有冇人讀過？
而加U grad 冇好大負擔
想試下接觸下設計
但好多選揀 有兩個心水
香港設計學院 廣告平面設計
中大持續進修 藝術設計文憑

留名同問

HKU好似開咗個3年制 M-Arch for 無底嘅人讀

平面設計算設計入面最窮嘅一科

我知 但其他又真係冇乜興趣 又同原本嘅路好唔同 本身讀BBA 見平面設計關好多野事廣告包裝商標 poster
想讀下再做同business有關嘅野 諗就好美好 但當係接觸下

我而加先知 但都過左application deadline

想知揀文憑係貪佢快讀完？
如果想認真讀可以考慮poly communication design
poly設計多好多資源support

係都係貪佢快 加上我只係有興趣 當入門咁接觸
未完全知自己係咪好有興趣到肯用多四年去再讀
senior entrance 兩年但又要有讀過相關科目嘅asso/high dip

我同你都差唔多諗法。
呢幾個月學咗啲Photoshop。
依家喺畫室學緊畫。
遲啲可能去調景嶺（唔想幫佢賣廣告）讀part-time（星期六上堂）。學費有兩個資助。